張曉明：香港示威似顏色革命 現不宜獨立調查

港澳辦和中聯辦在深圳舉行香港局勢座談會，消息指，港澳辦主任張曉明在會上表示，香港的示威活動有很多特徵，與顏色革命相似，包括社會討論時是非不分，有人強詞奪理，控制整個討論平台，但他沒有將示威活動定性為爭取港獨。

消息指，張曉明認為，現階段成立獨立調查委員會並不合適，現時最重要止暴制亂，否則社會不能運行，組織調查也沒有意思。

目前社會賢達組成的監警會，相信處理投訴警察個案時不會偏頗，但在事件平息後則可以考慮成立獨立調查委員會，至於出動駐港解放軍方面，消息指，張曉明沒有提及期限，亦沒有提到特區政府班子需要調整。

消息又說，中聯辦主任王志民認為，資本主義社會的運作，導致社會發展不平衡，可能是導致年青人上街的其中一個因素，但沒有提及國民教育的問題，他表揚愛國愛港人士，出錢出力舉辦撐香港和撐警活動，希望他們積極和大力行動，盡快平息社會動亂，並且做好青年人工作，例如組織更多活動、發表意見、並與年青人溝通，向社會帶出更多和平的正面信息

終於認係中聯辦唔俾成立獨立調查委員會

白色革命光復福建幫

noted

期待攬炒的一天

試試新功能

吓？
咁泛民廢物舊電池劉細良同中坑廢人馮乜乾咪要收皮？

消息又說，中聯辦主任王志民認為，資本主義社會的運作，導致社會發展不平衡，可能是導致年青人上街的其中一個因素

係咪要行共產 第一個支持 同李生分身家

先屈你地係港獨，令民眾剝離示威者。
令示威者冇民眾support
再搵黑社會，鄉下佬，的士小巴佬黎鬥示威者。

同２０１４年套路一模一樣

姐係中央除左出下老黑 叫黑警拉鳩人之外 根本就無曬計
林鄭依壇野只能硬食 輿論戰個氣氛一過 10月1 立法復會
抗爭一定又會升級 到時打得仲勁

到咁上下就用執達史

吓 似?之前講到實牙實齒喎

現不宜

顏色革命都唔查

學生開學我驚無人出黎咋

你能無穿無爛顯示香港人對你既文明和包容

光復福建！福建獨立！

革命唔係先應該查?

有革命都唔獨立調查等幾時

唔查都知係港獨

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

咁張生係唔係等於包庇顏色革命, 縱容他人危害國家政權
同元秋一樣, 有證據證明收錢但唔披露

現在唔開 唔等於以後唔開
警犬

睇完就想攬炒

其實乜撚野係顏色革命

查唔查係香港內部事務，關佢撚事咩

解放軍係邊呀,屌你老母

而家得黑色 白色藍色
開邊瓣先

睇錯現不宜獨立

現不宜..

咁係咪即係遲D就會有, 咁之前D驚賊咁落力打, 加吓咪變condom?

Wow

現階段呀

Condom 仔 之後一定比人清算

香港人可以比返個回應佢：你們能站起，顯示香港的法治和愛䕶

殺撚晒D人佢囉

ON99

真
唔明點解佢次次都可以咁撚串
一d智慧都無

亂既根本 源頭係你地滲透香港
返大陸啦 國家比人圍緊啦

收皮啦屌你老母

試下新功能

香港事務關你撚事咩屌你老母說三道四死傻閪

香港的示威活動有很多特徵，與顏色革命相似

我覺得佢地咁樣講, 係想同林鄭果個顏色革命切割, 唔知道係想玩黑面白面, 定係真係林鄭想定性做顏色革命而出老解, 而中央唔敢

出解放軍啦

警察同示威者混入左解放軍同國安
一獨立查所有野浮上水面
好似上次美國追迫大陸狗潛艇咁 迫佢上水表示身份

最緊要氣氛帶入校園

跟本冇港獨

張同志縱容顏色革命 禍我中華民族 其心可誅！

唔知四大探長明唔明咩意思呢

估唔到今次2個月就迫到大佬現身

一定唔可以俾佢扣帽

好似係記者黎

執達吏今次可以做d咩？

其實乜野叫顏色革命

扣啦 繼撚繼扣帽啦戇鳩

上面真係唔明依家係咩情況???
sorry我唔信

真正敵人係中聯辦

你老味仲咁撚大官威
唔出老解就收撚皮

都幾撚矛盾，如果真係有顏色既革命，更加要獨立調查

怕查出有武警 越境執法？

大家咁話啦，支那賤畜

放晒d樓未呀

阿爺都未出聲話顏色革命，行得咁前唔驚炒車咩

你能活著就係比其它人睇，一個厚面皮ge人可以無底線都咩程度

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

forward比警察朋友睇啦，應該好驚

『暫不適宜』呀

期待老解

毫無新意！我唔收貨！

五大訴求佢講到有部分唔同意，
不如我地試下一步步嚟，逐個訴求同佢deal!

首先，第一成立獨立調查委員會，咁樣先扣到佢地血。

黑警濫權我地做乜7都死

推

似，但唔查
即係佢話係就係

好期待見到condom仔

想吹風分化和理非同勇武派
屌你老母啦

明白晒 有啲野唔燒到上身都唔表態

聽一聽劉世良，一定要

查啦 做咩唔查呀

cls

根本就係呢條柒頭皮喺度攪局

我屌你

現不宜獨立調查
condom仔

社會賢達組成的監警會

屌你老母，大部份係賤人梁振英委任

出老解未啊，等左好耐啦

之前又話開左條路畀獨立調查
啲人去晒邊

呢樣要考群眾既政治智慧了
係咪咁聽中共話乜就驚乜？

香港個case有啲類似2011年嘅巴林騷動
之後有成立獨立調查委員會
更加有民主選舉
經濟仲有得發展
win win win

資本主義導致社會發展不平衡

即係想將資本主義消滅，行一國一制

原來真焦土係中聯辦

佢係紅色，自由係藍色

中聯辦?
哈,我笑撚左
無參考價值

老解又要摺返被

香港都尚有綜援、公屋同其他社會政策做支援
大陸呢？連公屋都冇一棟呀！仲好意思叫自己做社會主義國家
中國特色嘅社會主義就係連丁點社會主義特色嘅政策都冇

文宣組做嘢：

為咗撤查示威者背後外國勢力點樣搞亂香港，造成嚴重警民衝突，以至市民被煽動組織不合作運動，對抗港府及中央，試圖破壞一國兩制，強烈要求成立獨立調查委員會，調查六月以嚟，《逃犯條例》修訂而造成嘅社會及管治問題！

而家細良同陶杰就係話林鄭定性呢班人係搞港獨
係想講比中央知
中央想點處理又一回事

有錢就出兵打 買武器係用美金
記得將d石油放好 一轟炸落去係燒幾個月

狗嘅仔女

成立獨立調查委員會就可以平息時件
張曉明想攪亂香港

仲想同中共做deal？你無野下？

你搞清楚先，
劉細良果d人係話林鄭定性港獨。

而家港澳辦就即係暗示緊唔會林鄭講乜都照單全收囉。

似革命
不如直接變革命啦

揾人上書 北京中紀 立案委調查 張曉明有否受賄違法違紀.

揾人上書 北京中紀委 立案委調查 張曉明有否受賄違法違紀.

發夢冷靜派同我入嚟

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你唔調查點平息呀屌你老母？

升你老母呀張狗

上次一work , 今次唔可以比佢work

但係大家開始醒水
加上唔少人開始對港獨無咁抗拒
真係會割到好似2014咁咩
利申 我本來都割港獨 依家好L想獨

資本主義社會的運作，導致社會發展不平衡

你唔查 我地自己查 建議好像港大民調咁 整個民間/大學嘅調查委員會

小心出刀， 警察放人， 過關走佬

講撚咗...唔明佢地老一輩諗咩
連個口號都要自我閹割
希望佢地黎緊個研討會可以講下咩原因
最好有口才好既巴絲上去討論

又標籤做顏色革命
土共百年不變

因為查極都係得紅色

香港真係佢哋管？

你止暴制亂
就是要成立獨立調查委員會

張生邏輯好有問題

係囉
快d 共產

信你就奇，死支共

唔想查就唔想查啦

第一張果個好似係美國記者嚟唔洗驚

仲有不停分化抹黑將負責射哂比示威者依招
當年雨傘佔路之後加埋依d招數果時好多人都屌示威者，之後一野清場
而家佢地就日日造d問題出黎引示威者出黎，之後第日就會話示威者好擾民，洗多幾次腦再搵狗著黑衫扮下就好多港豬信

sor9ry lor
呢度無人鐘意咩顏色革命。
透明人間就有，大家慢慢同你happy。

但在事件平息後則可以考慮成立獨立調查委員會

咁我地暫停兩星期
仆街政府即刻成立獨立調查委員會

張曉明大吠了一聲

大學一邊summer sem緊一邊返placement都成日出大把朋友都係咁，中學生就唔知

中聯辦同689呢d極左派講野真係好正
基本法保留香港行資本主義，姐係基本法導致人上街，咁不如取消基本法咪天下太平囉

咩情況適宜用坦克車

你老母漏M啊，顏色

似你老母

執彈殼

探討 「光復香港 時代革命」與 「五大訴求」既關係

共產黨出嚟消滅領展、港鐵呢啲大毒瘤，我第一個支持

即係支共高層未有結論

死柒碌

2014既套路

已經冇用！！

攬炒後張生的日子必活得如地獄

顏色革命（Colour revolution），又稱花朵革命，是指20世紀80、90年代開始的一系列發生在中亞、東歐獨聯體國家的以顏色命名，以和平和非暴力方式進行的政權變更運動，

連張曉明都覺得香港人和平

咁係咩色先，我地都唔知喎

小明小心見唔到聽日個太陽呀

認左出錢
怪唔知成日話人收錢

擺明係革命，口號都講埋

獨立調查係另一條出路，但佢地又唔制

唯一解釋就係佢地有份

真相大白邊個唔俾獨立調查

佢根本唔明問題係邊

收嗲喇香港嘅事關你咩事呀
躝喇

我個人認為如果只能選擇一項，一定係特赦所有抗爭被捕義士，並永遠不作追究。

佢老尾監守自盜身有屎
遲啲瑞士銀行公開依條卜街戶口出嚟就啱

資本主義社會的運作，導致社會發展不平衡，可能是導致年青人上街的其中一個因素

講乜撚野啊？

香港的示威活動有很多特徵，與顏色革命相似，包括社會討論時是非不分，有人強詞奪理，控制整個討論平台，但他沒有將示威活動定性為爭取港獨。

佢咁講算唔算否定是暴動，而只係定性為示威？

心有屎啦，驚喇？

似即係你都唔知啦咁要獨立調查下喇

等班同志番左去 就

林鄭同張曉明、梁振英應該係唔同路線，一習一江，不過香港嚟講江派勢力比較大

暗示會出錢俾黑社會殺人？
好驚冇命

又調轉啲因果關係

真正管治香港的，是中國共產黨。

唔怪得大陸咁怕顏色革命啦🤔

Wikipedia

顏色革命（Colour revolution），又稱花朵革命，是指20世紀80、90年代開始的一系列發生在中亞、東歐獨聯體國家的以顏色命名，以和平和非暴力方式進行的政權變更運動，而且這些運動有向包括中東的一些地區在內的地方蔓延的趨勢。參與者們擁護自由民主與普世價值，立場親西方和親美，通過非暴力手段來抵制控制着他們國家的現政權。他們通常採用一種特別的顏色或者花朵來作為他們的標誌。

目前顏色革命已經在格魯吉亞、烏克蘭和吉爾吉斯等幾個國家取得成功，推翻了原來的親俄政權，在西方國家的支持下建立了自由民主政府，並成為民主政權。然而部分伊斯蘭國家新政府建立之後，因世俗派與伊斯蘭主義派的爭鬥，未能建立有效的民主政權，導致政治爭端不斷（如埃及），但這些政府例如埃及，原本是親美政權。

顏色革命局限於形容以政權更替為主要目標的運動，諸如2002年發生於科威特，以支持婦女參政為主要目標的藍色革命並不納入顏色革命之列。